[跑鞋］幫我揀一對來跑

新手啱啱開始慢跑，唔想破費買跑鞋住。
Adidas ultra boost
nike free flynit 3.0
Nike flynit racer

Racer真係唔好跑步

咁ub 定flynit好
我覺得flynit避震麻麻，同埋雖然貼腳但包得唔實

ultra boost啦 好撚舒服

ASICS GT-2000 / DS-Trainer

gt2000

無得輸

好貴

呢啲用黎出街都過跑步

我都知 但要揀一對

Flyknit 3.0

Why not mizuno

nike free rn

要避震好唔駛諗
揀Adidas ultra boost

Among your choices, I will pick adidas UB. But if you are really new to run, I would recommend Asics Kayano (get the 24th, cheaper!!) or Mizuno Wave Rider.

但D配色好柒

全部垃圾

thanks

跑步嘅話，三款都唔太建議！著嚟跑步，energy boost比ultra boost好

Yeezy 350

ultraboost跑步的話個人覺得有啲唔跟腳 可能而家設計行休閒鞋路線,系就係舒服 但係比我跑步我會揀free

Asics mizuno都冇 此post已完

有我唔洗特登開post問啦

美津濃